支那有哪些敏感詞？

在中國有哪些話會觸犯禁忌？以下僅舉幾個例子說明目前受到北京審查的一些詞。 Chinese flag behind Winnie the Pooh with black tape over eyes (State Dept./D. Thompson)

Winnie the Pooh (小熊維尼) — 中國網民用小熊維尼的形象代表國家主席習近平。
Baozi (包子) — 習近平的網上別稱之一。
Dalai Lama (達賴喇嘛) — 流亡的藏族領導人，西藏獨立的代表性人物。
Tibet Independence (西藏獨立) — 禁止談論西藏獨立。
Soviet Jokes (蘇聯笑話) — 笑話蘇聯被視為取笑共產主義。
Go, Hong Kong (香港加油) — 支持香港民主示威。
709 (709律師) — 2015年7月9日被捕的人權活動人士和律師群體。
Liu Xiaobo (劉曉波) — 獲諾貝爾獎（Nobel Prize）的人權活動人士，在中國身陷囹圄。
Great Firewall of China (防火長城) — 談論中國的審查制度本身也在被禁之列。
Dictatorship (專制) — 說中國是專制制度在被禁之列。
Tiananmen (天安門) —指任何涉及1989年遭到血腥屠殺的民主示威活動。
June 4 (六四) — 1989年天安門廣場舉行示威活動的日期。
Zhao Ziyang (趙紫陽) — 支持1989年天安門廣場示威活動的前中國共產黨總書記。
Tank man (坦克人) — 指1989年在天安門廣場上站在坦克車隊前的一位著名的中國無名男子。

Chinese flag behind person with black tape over mouth holding megaphone (State Dept./D. Thompson)

10月，副總統彭斯（Pence）在威爾遜中心（Wilson Center）發表講話時表示，「中國共產黨正在建設一個世界不曾見過的監控國家。」 審查已成為[中國]政權的著名標誌。

田漢？

個list長過長城